夾Switch家庭plan

-6個位

Sorry夠人了

ching 係邊個國家買？

Sorry夠人啦
好似join家庭plan無限地區

我準備買
睇緊有無話邊個國家抵玩啲嘛

咁依層就唔係幾清楚

想問下switch family plan有咩用？

利申:想買部俾屋企人

係for8個人既會員plan 只係夾8人就平啲 有單人plan就貴啲
有買就可以線上玩多人遊戲 如果玩單人遊戲就未必要買

如果動森唔join plan 即係淨係可以係自己個島玩？

係呀